%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}


\begin{BussinesRule}{BR1}{Alumno inscrito.}
	\BRitem[Descripci\'on:] El alumno debe de estar al menos inscrito en un curso para poder visualizar sus calificaciones. 
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{BR145}{Ingreso al sistema}
	\BRitem[Descripci\'on:] El alumno podr\'a acceder al sistema, si y solo s\'i ha proporcionado las credenciales correctas al solicitar el acceso.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{BR165}{Promedio}
	\BRitem[Descripci\'on:] El sistema muestra el promedio del alumno, tomando en cuenta que el promedio del mismo es la suma de sus  calificaciones entre el n\'umero de materias que lleva dentro del curso.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
	\BRitem[Sentencia:] $\forall~e~\in~\mathbb{E}\textrm{studiantes}~\land~\forall~c~\in \mathbb{C}\textrm{alificación}~\land~m~\in \mathbb{M}\textrm{aterias de un curso}~\Rightarrow$
	\begin{displaymath}
			Promedio(e) = [
						\sum_{i=1}^{n}c(m_{i})/n 
						]
		\end{displaymath}
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{BR88}{Visualizaci\'on peri\'odica.}
	\BRitem[Descripci\'on:]  El sistema muestra las calificaciones durante dos semanas, una vez iniciada la semana de evaluaciones.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}